\subsection{Discovery}

\textbf{ID:} FR-P05\\
\textbf{Nome:} Discovery\\
\textbf{Descrizone:} Lo schema di funzionamento IEEE 1667 richiede che nel momento in cui si sia stabilita una connessione
tra un dispositivo TSD ed un Host la prima fase deve essere quella di \emph{discovery}. Quest'ultima ha come obiettivo
fondamentale quella di rendere noto all'host quali sono le caratteristiche, le proprietà, le capacità e le funzioni
del particolare dispositivo. In particolare, lo schema IEEE 1667 richiede che queste informazioni siano trasmesse
all'host attraverso una particolare struttura dati chiamata \emph{Probe}. Quest'ultimo deve contenere tutte le informazioni
richieste rispetto al dispositivo in cui è contenuto. \\
\textbf{Precondizioni:} Viene scelto un determinato dispositivo TSD che deve essere già stato creato e deve essere salvato nell'insieme persistenti
di tutti i dispositivi creati.\\
\textbf{Postcondizioni:} Dopo che un utente generico ha selezionato di connettere un dispositivo, iniziando una sessione utente o amministratore,
il dispositivo deve aver inviato e verificato il Probe all'host.

\begin{figure}[htbp]
	\centering
	%\includegraphics[width=\columnwidth]{DiagrammiAtt/GestisciDispositivi}
	\includegraphics[scale=0.5]{AutomiReq/Discovery}
	\caption{Modello: Discovery}
	\label{fig:disc}
\end{figure} 

\textbf{Test:} 4.5.0\\
\textbf{Precondizioni:} Viene connesso e autenticato correttamente un TSD. Questo TSD ha un probe corretto, contiene cioè metodi di autenticazione e di trasmissione\\
\textbf{Tipo di Test:} Caso di Correttezza.\\
\textbf{Verifica:} L'autenticazione del probe viene completata con successo e il discovery fornisce dei metodi di autenticazione corretti. Le segnalazioni possono essere fatte a video e devono essere presenti nel log corrispondente.\\

\textbf{Test:} 4.5.1\\
\textbf{Precondizioni:} Viene connesso e autenticato correttamente un TSD. Questo TSD ha un probe corretto ma non contene metodi di autenticazione\\
\textbf{Tipo di Test:} Caso di errore\\
\textbf{Verifica:} La verifica del probe fallisce. La sessione viene terminata e deve essere segnalata l'impossibilità di completare il discovery. Le segnalazioni possono essere fatte a video e devono essere presenti nel log corrispondente.\\

\textbf{Test:} 4.5.2\\
\textbf{Precondizioni:} Viene connesso e autenticato correttamente un TSD. Questo TSD ha un probe corretto ma non contene metodi di trasmissione\\
\textbf{Tipo di Test:} Caso di errore\\
\textbf{Verifica:} La verifica del probe fallisce. La sessione viene terminata e deve essere segnalata l'impossibilità di completare il discovery. Le segnalazioni possono essere fatte a video e devono essere presenti nel log corrispondente.\\


\textbf{Test:} 4.5.3\\
\textbf{Precondizioni:} Viene connesso e autenticato correttamente un TSD senza probe\\
\textbf{Tipo di Test:} Caso limite.\\
\textbf{Verifica:} La verifica del probe fallisce. La sessione viene terminata e deve essere segnalata l'impossibilità di completare il discovery. Le segnalazioni possono essere fatte a video e devono essere presenti nel log corrispondente.\\